{"translation-revision-date":"2020-06-10 19:31:47+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Submit":["Enviar"],"Align Left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Align Center":["Centralizar"],"Align Right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Very dark gray":["Cinza escuro"],"Styles":["Estilos"],"Upload":["Enviar"],"Add block":["Adicionar bloco"],"Add %s":["Adicionar %s"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Block: %s":["Bloco: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser visualizado."],"No results.":["Nenhum resultado."],"No block selected.":["Nenhum bloco selecionado."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima pois eles j\u00e1 est\u00e3o na parte superior"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo pois eles j\u00e1 est\u00e3o na parte inferior"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco e n\u00e3o pode ser movido"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco %s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"HTML Anchor":["\u00c2ncora de HTML"],"Skip to the selected block":["Pule para o bloco selecionado"],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Transform To:":["Transformar para:"],"Block Styles":["Estilos de bloco"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Essa combina\u00e7\u00e3o de cores pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem. Tente usar uma cor de fundo mais escura e\/ou uma cor de texto mais clara."],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"Remove Block":["Remover bloco"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"Reusable":["Reutiliz\u00e1vel"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover %1$s bloco da posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo na posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Available block types":["Tipos de bloco dispon\u00edveis"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco %s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para cima"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Essa combina\u00e7\u00e3o de cores pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem. Tente usar uma cor de fundo mais clara e\/ou uma cor de texto mais escura."],"Insert After":["Inserir depois"],"Insert Before":["Inserir antes"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mover %1$d bloco da posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo uma posi\u00e7\u00e3o","Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo uma posi\u00e7\u00e3o"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mover %1$d bloco da posi\u00e7\u00e3o %2$d para cima uma posi\u00e7\u00e3o","Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para cima uma posi\u00e7\u00e3o"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Search for a block":["Procurar um bloco"],"Very light gray":["Cinza muito claro"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano v\u00edvido"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar luminoso v\u00edvido"],"Vivid red":["Vermelho v\u00edvido"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Cyan bluish gray":["Cinza ciano azulado"],"Vivid green cyan":["Verde ciano v\u00edvido"],"Light green cyan":["Verde ciano claro"],"Luminous vivid orange":["Laranja v\u00edvido luminoso"],"Manage All Reusable Blocks":["Gerenciar todos os blocos reutiliz\u00e1veis"],"Change type of %d block":["Mudar tipo de %d bloco","Mudar tipo de %d blocos"],"Current":["Atual"],"After Conversion":["Depois da convers\u00e3o"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Resolve Block":["Resolver bloco"],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloco cont\u00e9m conte\u00fado inesperado ou inv\u00e1lido."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Paste or type URL":["Colar ou digitar URL"],"blocks\u0004Most Used":["Mais usados"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolver"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"Align Text Right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"Block icon":["\u00cdcone de bloco"],"Align Text Left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, voc\u00ea precisa de permiss\u00e3o para enviar m\u00eddia."],"(selected block)":["(bloco selecionado)"],"%d word":["%d palavra","%d palavras"],"Block tools":["Ferramentas do bloco"],"%s block selected.":["%s bloco selecionado.","%s blocos selecionados."],"(current %s: %s)":["(%s atual: %s)"],"Convert to Classic Block":["Converter para o bloco cl\u00e1ssico"],"Align Text Center":["Alinhar texto ao centro"],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Change block type or style":["Alterar tipo ou estilo de bloco"],"More rich text controls":["Mais controles de rich text"],"Attempt Block Recovery":["Tentativa de restaura\u00e7\u00e3o de bloco"],"Wide Width":["Largura ampla"],"Full Width":["Largura total"],"Additional CSS Class(es)":["Classes CSS adicionais"],"Change text alignment":["Mudar alinhamento do texto"],"Change alignment":["Mudar alinhamento"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Alinhar verticalmente em cima"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Alinhar verticalmente no meio"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Alinhar verticalmente embaixo"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Mudar alinhamento vertical"],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"Add Block":["Adicionar bloco"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe v\u00e1rias classes com espa\u00e7os."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Selecione um layout para come\u00e7ar ou crie o seu pr\u00f3prio."],"Select a layout to start with.":["Selecione um layout para come\u00e7ar com ele."],"Choose Layout":["Escolher o layout"],"Skip":["Pular"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo de m\u00eddia ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie um arquivo de \u00e1udio, escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie uma imagem, escolha uma da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie um arquivo de v\u00eddeo, escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Digite uma ou duas palavras, sem espa\u00e7os, para criar um endere\u00e7o \u00fanico para este t\u00edtulo, chamado \"\u00e2ncora\". Ent\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 apontar diretamente para esta se\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina."],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Vivid purple":["Roxo intenso"],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Existem blocos dispon\u00edveis para todos os tipos de conte\u00fado: texto, t\u00edtulos, imagens, listas, v\u00eddeos, tabelas e muito mais."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Navegue pela biblioteca para saber mais sobre o que cada bloco faz."],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, pressione \"\/\" para inserir novos blocos rapidamente."],"Not set":["N\u00e3o definido"],"Default Style":["Estilo padr\u00e3o"],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos! Blocos s\u00e3o a base de todo conte\u00fado no editor."],"Content Blocks":["Bloco de conte\u00fado"],"Block navigation":["Navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Edit link":["Editar link"],"No Preview Available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Edit":["Editar"],"Paste URL or type to search":["Cole o URL ou digite para pesquisar"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Apply":["Aplicar"],"Preview":["Visualizar"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Media":["M\u00eddia"],"Full Size":["Tamanho completo"],"Media Library":["Biblioteca de m\u00eddia"],"Large":["Grande"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Insert from URL":["Inserir a partir do URL"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"URL":["URL"],"Video":["V\u00eddeos"],"Audio":["\u00c1udios"],"Cancel":["Cancelar"],"Insert link":["Inserir link"],"Image":["Imagem"],"Close":["Fechar"],"Link selected.":["Link selecionado."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}